
# Plugin Smart Dealer para Wordpress 2.0.5

Exiba seu estoque online e em tempo real com o plugin Smart Dealer de integração via webservices para Wordpress.

### Instalação

1. Faça download do instalador, instale e ative o plugin
2. Configure o usuário de integração (Disponível no Smart Dealer, em Connect -> Usuário do Webservice)
3. Crie as páginas no Wordpress
4. Adicione as flags de conteúdo
5. Configure no plugin as páginas de destino (página da oferta/detalhes do veículo)

OBS: Ao criar um novo usuário de integração, escolha a opção tipo/fluxo "Agência".

### Flags de conteúdo

Ao adicionar a flag no conteúdo da página, o plugin irá automaticamente preencher com conteúdo dinâmico.

| Flag          |  Descrição  |
| ------------- | ------------- 
| [novos]            | listagem de veículos novos
| [usados]            | listagem de veículos usados
| [estoque_futuro]            | listagem de veículos corsia
| [novo]            | exibe os detalhes de um veículo novo
| [usado]            | exibe os detalhes de um veículo usado
| [corsia]            | exibe os detalhes de um veículo corsia
| [ofertas]            | exibe os veiculos marcados como "em destaque"

Corsia é o estoque futuro da concessionária quando houver integração disponível. 

### Plugins Incompatíveis

Lista de plugins que comprometem o funcionamento correto do plugin Smart Dealer. 

| Nome         |  Versão  |
| ------------- | ------------- 
| Ultimate Member            | 2.0.48

--

Para mais informações, entre em contato com a Smart Dealer.

Direitos reservados à Smart Dealer Soluções em Software Ltda.
